樂壇女皇容祖兒《心之科學》點擊率贏淫Kay《人妻的偽術》22倍

《心之科學》點擊率贏《人妻的偽術》22倍

《心之科學》 400,000hitrate

過氣技安kay得 18,000

kay 間公司新既，channel 新既，有幾多人知道有條咁既 channel 然後去訂閱等通知有新片，咁既比較已經有問題

英皇打手死全家

出術出到咁，點贏你呀？

點睇eason嘅漸漸遲出過春卷但views數多過春卷

樂壇女皇容祖兒搵首歌過千萬點擊都難
牙gem屌打咗

點解會咁。。。

兩首都麻麻地

人妻的先search到

咁阿漿咪屌打哂呢兩條港女 ？

宇宙天后

事實係

心之科學係好過人妻
但漸漸更好

ps 一世同學都唔錯

可惜宇宙漿放棄左母乳
只係唱國語歌了

垃圾瓊j一言堂

大家試吓用快鏡睇呢兩條片。

兩首都好好聽喎
利申：祖迷

收皮啦雞容

兩個MV都好hea

其實心之科學唔錯

垃圾粉日日搞事 死春卷

block柒佢

7 head king
春卷0：2人妻

佢母乳就係普通話

中國就是娘呀